認真 gay嘅平時做愛係咪好難受

啱先屙咗條警棍屎
痛撚到我腳軟

又邊到copy呀

屙到出黎應該好爽

我唔想認 因為好gay
但又的確係幾爽

男人刺激前列腺有快感的，所以話0仔一定多過1仔

試下忍返一個星期屎 再食瀉藥

乜鳩野黎

前列腺係屎眼附近？🤔

會點

會屙到周圍都係

鳩毛開叉

你無傷心啦
加油 會過去的💪🏻

有冇女仔唔鍾意出街比男朋友摸？

ching多謝你

我痾咗水屎....

你不嬲食咩屙咩架啦

抵你冇女

差唔多啦，伸入啲就係

無再講

ching 係0仔？

認你係靚仔我就收聲